光復元朗=打兩個敵人

警犬同牛屎佬
21號入到去班狗一定保班牛屎佬 可以點？